# Построение открытых облачных систем на базе ОС GNU/Linux 

# Операционные системы GNU/Linux

Оба курса в данном репозитории объединены. Это лабораторные работы и куровой проект.

[Посмотреть можно в Pages](https://bloodyfo.xyz/pages/BloodyFoxy/GNULinuxLabs/)